雲海爆大鑊 尖中選區又亂嚟

其實我真係冇諗過一早去投票就要屌嗰個票站主任周啟鏗！選區係尖中，我今日人多就要排到去金巴利道，20分鐘之後先至有職員話：K字Z可以喺前邊排！咩事先？點解可以有啲人排前啲？走去問個職員乜撚都唔知，就叫個票站主任周啟鏗出嚟想同我解釋，我話好簡單根據邊條選舉條例可以進行呢樣野，支吾以對左成15分鐘有多，再閃左15分鐘，之後就話就係根據選舉條例應該係第40張賦予票站主任嘅權力，邊章邊節又答唔到我，咁我問清楚佢咁點解係由K開始cut？係根據統計啊定係根據上邊有人落order呢？佢又話答唔到我之後呢話搵另一個法律同事！又等左15分鐘，叫咗個黃定邦同事出嚟，親自同我講呢個係legal 同事，佢會解答你關於法律嘅問題，最初冇理到佢淨係針對票站主任點緊乜撚法律都唔識！講講下又走咗，咁我就問黃定邦，點知佢就煞有介事同我澄清：「其實我唔係legal嚟㗎，我只係負責投訴㗎咋!」咁我話頭先你唔講清楚，你地兩個一齊夾埋你呃我！講大話真係已經成為公務員嘅慣常手段！之後跟住落嚟討論好多問題包括個票站主任話金巴利街呢個票站係第一次使用嘅咋，我話絕對唔係囉起碼用過兩次，之後佢就修改話我意思第一次使用係之前就開放晒成個地方，依家後邊封咗所以當第一次之後又話直接11點幾收到上級指令可以比佢認為係老人家俾人直接唔使排隊入去，我話根據邊條條例邊度賦予權力，上級係邊個？佢最初答我上級係區議會！我話吓！區議會絕對冇關於選舉條例嘅權力，只有選舉委員會有呢個權力！之後票站主任就即刻修改話係油尖旺區域選舉委員會........你可以咁理解就係我喺現場見到嘅所有問題佢哋解答唔到我，之後現場所有嘅選舉同事都喺度不斷講大話、不段虛假陳述，今次選舉真係唔該大家再睇緊啲尤其是點票過程！

得罪終極投訴撚

得罪佢

嚟緊幾年無運行

得罪雲海你死啦

而家政府咁無恥

投訴撚都唔夠玩